聽日我就揸能住支Lafite上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

根本都賣唔能到紅酒，我揸住支紅酒9企咗半日 腳都軟9埋，轉頭仲落能埋雨，d雨dup能到撻地都爛能埋 即刻行去主辦單位個counter度搵人祭旗，第一個係女仔黎.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我行開

再去過隔離係個阿叔黎，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話轉場比我繼續賣紅酒

佢話呢度撻地係爛嫁喇最多我幫你call d客黎，根住我同佢講你邊能度都唔洗call 我唔能想再對住你塊爛地，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我3皮野又比撚左，成十幾箱紅酒仲係個倉度，你又唔能比我轉場 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我報警 根住我同佢講"你又試能下報".....丫.....點能知佢真係報能咗我警 嘩....我簡能值想衝入倉度立支82年Lafite去爆9佢老母樽 我吊佢老.母...佢真係夠膽識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，錢又比能左，d酒就賣唔向左走向右走出仲要落雨隨時影響埋d酒既品質，我就 9揸能兩支紅酒響個場度周圍行，一陣間大能頭蝦比塊爛地kick實隻腳整跌埋就真係食腸仔煎蛋都無味，我都試過call親戚朋友黎，又寫信再Fax，佢地就當能咗我麻瘋佬咁啋我都有味 ，聽日我就揸能住支Lafite上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都響室內，有哂自動恆溫幾能嘆呀，就係為能咗呢個濕勁電腦紅酒展攪能到我呢幾日鞋頭痴能哂泥，我唸住睇下幾時先可以賣到一支紅酒，不過真係一支都賣唔出，如事者我呢幾日就揸住支紅酒日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日係塊爛地度sell野都唔知為乜，一來今次已經蝕向左走向右走硬錢二來仲要隨時整壞埋我批紅酒，到時連我支82年百事都變9壞埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有支咁既野係袋以為我酗酒。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗支紅酒出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想開酒…..就係咁我一手揸住支紅酒，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我係咪想開酒係就收你30蚊開酒錢，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊開瓶器你要唔要呀。

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

聽日我就揸能住支Lafite上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

成十幾箱紅酒仲係個倉度
工聯會又唔能比我轉場
有無能尊重過我呀